# README #
Демонстрационный сервер: http://sstesting1211.cloudapp.net
## Описание API запросов ##

### GET запросы ###
Запрос среднего бала ученика по предмету
Адрес:
```
/avg_grade/<user_id>/<subject_id>
```
Запрос:
```json
```
Запрос информации по ученику
Адрес:
```
/pupil/<id>
```
Запрос:
```json

```
Запрос информации по ученикам
Адрес:
```
/pupil/
```
Запрос:
```json

```
Запрос информации по предметам
Адрес:
```
/subject/
```
Запрос:
```json

```
Запрос информации по оценкам
Адрес:
```
/grade/
```
Запрос:
```json

```

### POST запросы ###
Запрос создания ученика
Адрес:
```
/pupil
```
Запрос:
```json
{
  "name": "<имя ученика>"
}
```
Запрос создания предмета
Адрес:
```
/subject
```
Запрос:
```json
{
  "name": "<название предмета>"
}
```
Запрос создания оценки
Адрес:
```
/grade
```
Запрос:
```json
{
    "value": "<значение оценки: int>",
    "owner_id": "<id ученика: int>",
    "subject_id": "<id предмета: int>"
}
```

### PUT запросы ###
Запрос изменения ученика
Адрес:
```
/pupil/<id>
```
Запрос:
```json
{
  "name": "<имя ученика>"
}
```
Запрос изменения предмета
Адрес:
```
/subject/<id>
```
Запрос:
```json
{
  "name": "<название предмета>"
}
```
Запрос изменения оценки
Адрес:
```
/grade/<id>
```
Запрос:
```json
{
    "value": "<значение оценки: int>",
    "owner_id": "<id ученика: int>",
    "subject_id": "<id предмета: int>"
}
```